尋晚夢到搵kelly嘅夢

係搵佢，唔係見佢，我發夢自己send咗個msg比佢，然之後佢覆返我，之後我又搵返佢

就係咁，個夢就係我同佢send咗三次message，然後我開返個電話睇到個chat

醒返之後，我先發現自己原來無send過message比佢，原來佢冇答過我，仲醒起佢已經有拖拍成半年

我究竟係做乜鳩
其實我真係唔再愛佢 但點解要咁對我

奸奸?

姦你老母臭閪

你係連登Matthew Choi

默默地為佢作首歌

有冇題材，諗唔到有咩歌好改

變仔加油

我真的 真的很掛住Kelly

過左去就唔好再諗，下一個會更好

燕尾碟

火炭kelly

Kel~erly 疲倦了

鬧得你好岩